1. postaveni karticki preku php
2. stranata e responzivna
3. napravena databaza, i povrzana so formata na vrabotistudent.php 


4. added sliding menu
5. dodaden databaza file


6. promena na cover photo na pocetna (index file) 
7. promena na dropdown menu, povrzano so databaza
8. dodadena success message posle uspesno popolneta forma
